我願意折壽十年去換取一個超能力

每晚可以指定一個人睇佢夜晚係無其他人既時候做啲咩

天生鍾意窺探別人秘密

一齊分享下

透明人間

頂爛shi

換三個超能力
之後加返自己10年命

自

折壽五十年都制

人生唔係得出cheat

為左咩先

不死

你會即時死

我就會想聽到人地內心諗法

長期維持係自己既極限既顛峰狀態 e.g.學習能力，身體控制能力，etc
唔會超過自己可以達到既極限

用十年壽命換不老不死快速自愈

人生唔係得出cheat[/quote]

我願意剩返一個月命 換控制時間能力

可以治癒任何病嘅能力

btw 絲打個名同我好似

可以搶晒其他人既超能力既超能力

讀心20年
精準𣊬移15年
元素能力 10年
金剛不壞 5年

世上最痛苦既野之一黎
因為你身邊愛既人會慢慢死

咁唔會好嘈咩？

姐係食左super mario既星星

如果控制到時間咁你個條件咪無意義囉

始終會老死

我地個名直頭係一樣 改個時就係諗住呢個意思

認真諗下自己想要咩